今朝葵涌飛虎隊搜船， 可能係有人篤灰， 船上有手足

未fc, 但依家新聞報演習

唔撚係啊

推

唔好亂咁報消息

報左係演習
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

過幾日碼頭附近又可能發現黑衣或全赤裸浮屍了

手足點會上遠洋船避難
邊間大公司會肯

Fake news

【更新】警方：葵涌貨櫃碼頭貨輪求救證實虛驚一場

Blocked

隻船好似係SGP黎HK,黎緊再去上海

咪撚9UP,係又手足唔係又手足啦

fake new blocked

老老柒柒，先唔理架船去邊，上船個位置都一定唔會喺貨櫃碼頭...